---
title: Fate Masters Apresenta 14 - Evolution Pulse (com Sílvio Rivera)
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-04-11 09:55:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Fate Masters Apresenta
 - Evolution Pulse
 - Financiamento Coletivo
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - "_Vilão Especialmente Convidado:_ Sílvio Rivera"
podcast_time: "49min"
itunes:
  duration: "00:48:52"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA14EvolutionPulse/FMA14-EvolutionPulse.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA14EvolutionPulse/FMA14-EvolutionPulse.mp3
     size: 46936064 
iaplayer: FMA14EvolutionPulse
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Justificativa nas falhas de áudio
  - time: "00:02:41"
    text: Apresentação dos participantes
  - time: "00:04:31"
    text: O que é o _Evolution Pulse_
  - time: "00:06:51"
    text: Qual o clima de _Evolution Pulse_
  - time: "00:10:41"
    text: Regras diferenciadas em _Evolution Pulse_, em especial as Abordagens diferentes para cada tipo de Executor
  - time: "00:17:53"
    text: Sobre público para o cenário do _Evolution Pulse_
  - time: "00:22:05"
    text: Sobre diferenças ou não da versão brasileira de _Evolution Pulse_ em relação à versão brasileira
  - time: "00:23:58"
    text: Sobre usos de _Evolution Pulse_ fora do padrão (ou... _Claymore_ para Fate)
  - time: "00:26:04"
    text: Playtests de _Evolution Pulse_ em eventos locais 
  - time: "00:31:50"
    text: "Sobre o Financiamento Coletivo do _Evolution Pulse_: metas definidas, valores, etc"
  - time: "00:38:28"
    text: Sobre materiais originais brasileiros e materiais italianos
  - time: "00:40:54"
    text: Sobre outros lançamentos da Editora Fábrica
  - time: "00:43:42"
    text: Considerações Finais
soundtrack:
  - music: Wandering in the Plains (trilha Sonora de Super Mario World)
    artist: Koji Kondo 
    link: http://sndtst.com/Super_Mario_World/track/4
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
  - music: Ambient Pills Update
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
related_links:
  - text: Finaciamento Coletivo do  _Evolution Pulse_
    link: https://www.catarse.me/evolutionpulse
  - text: Knights of Sidonia
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Knights_of_Sidonia
  - text: Eden
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Eden:_It%27s_an_Endless_World!
  - text: Battlestar Galactica
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Battlestar_Galactica_(2004_TV_series)
  - text: Claymore
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Claymore_(manga)
episode_count: 40
episode: 14
special: Fate Masters Apresenta
---

Nesse episódio novamente conturbado do _Fate Masters Apresenta_, vamos falar de um cenário que está em Financiamento Coletivo no Brasil, o cenário de Cyberpunk Distópico Pós-Apocaliptíco _Evolution Pulse_. Para isso o  Velho Lich Rafael e Mr. Mickey Fábio bateram um papo com o Executor _Sílvio Rivera_, para falarmos sobre esse cenário, o que ele trás de interessante em termos de regras e sobre financiamentos coletivos em geral. Sincronize sua pulsação com o Fate Masters e mude o mundo... Mas cuidado ao abrir a Caixa de Pandora!

Tivemos problemas com o áudio na captação, mas como o resultado final ficou interessante em termos de conteúdo, e portanto decidimos publicar o podcast mesmo com os problemas de áudio.

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>


[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
